有冇人試過問女仔收唔收兵

佢答收＝正 有兵做 可以一親女神芳澤
佢答唔收＝正 好女仔 追得過

問男仔 收=正 棍撞棍
唔收=正 強行棍撞棍

我君子嚟

收兵但係唔收你呀... 毒撚死開呀...

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

咪爆啦

兵唔係多多益善咩

係呀... 人人都有份，係你冇份

but me隨傳隨到

做兵係個高尚職業嚟

職業無分貴賤

唔收
係你連做兵既資格都無

通常問得都係mk

笑女仔收兵就有

我mk型毒撚